譚仔算唔算良心企業

岩岩想去食 但先知佢地收左爐

snack express 都係

係架
以依家d食肆黎講
本身已經工時長工作又辛苦
大時大節想放一日半日都畀班老細屌到仆街
依方面譚仔算有良心啦
有時見佢地聖誕或者冬至個d都會早收甚至放假
起碼間公司著重員工先